武漢肺炎呀，係個天製造出嚟對付你班冚家剷！

病就係自然界控制物種數量嘅一個機制

[軍師獻計] 強國人在香港醫院接受治療前須先前往香港警署報案
(要寫簡筆字)

蒙面法既報應

同感

你肯定係個天造出黎?

天朝製造

天滅支共